真定假啊

🔴 🔵
如特區政府不能改變香港現狀
中央將設定香港為直轄市
2019年底取消香港特區身份證及護照，統一更換中華人民共和國身份證及護照（目的是解決非香港籍人員問題！英籍丶越籍，美籍丶加籍等持多 籍香港人是港獨的主力軍）;
2019年底央行接管香港金管局，取消港幣，按國際港幣匯率兌換成人民幣，取消匯豐，渣打銀行發行貨幣權利;
改組香港稅務體制。武警總部直管機動師入駐香港，擬從廣東省抽調10000名人民警察加入香港警隊，直屬公安部;擬從各地抽調2000警員入駐香港海關，直屬海關總暑;
中央駐港聯辦代行中央之責，擬成立中共香港市委，成立人大，政協，改組原香港兩院;
擬從各監委抽調500名幹警加入香港廉暑，港廉暑直屬監察部。
教育部牽頭，在內地高校抽調5000名教授，講師及教育工作者入駐香港各小中大院校，香港現教科書停用，統一使用廣東省教材！
暫時停止內地居民入港旅遊！按中華人民共和國憲法制定香港臨時管制條例！依法捍衛國旗，國徽，國歌及國家尊嚴！依法維護香港的繁榮與穩定！